====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et finalement nous sommes passés à la dernière idée qui est contraire à ce que les anglais ont fait , aux pensées des urbanistes non aménageurs si vous voulez , c ’ est que tout le monde à l ’ idée d ’ établir des villes autonomes le plus loin possible du Centre .
Entity Name (Type) :: Centre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Centre (LOC)
Total entitiy counts: 1

